[ 學 術 撚 ] 警察係咪鬼上身?? 驅鬼救港

(證據一)
子華神講過
[[ 我覺得講得出「我好鍾意返工」呢句說話既人，一定係鬼上身。]] (兒童不宜, 2006)

大家唔會忘記佢用行動去表達對返工既熱誠

(證據二)
根據警察通例
[[便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。]]

加上中元節臨近, 鬼門大開, 可見鬼上身之說並非空穴來風

除左唱聖詩之外, 仲有冇唔同宗教既教友,
分享驅鬼方法 / 分辨被附身既症狀以保闔家平安